{
  "General": "常规",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Setup/Animate Mode": "设置/动画模式",
  "Rulers": "标尺",
  "Zoom To Fit": "缩放到合适",
  "Zoom To 100%": "缩放到100%",
  "Lock Zoom": "锁定缩放",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Always On Top": "始终置顶",
  "Instant Tooltips": "即时提示",
  "Instant Tooltips.note": "即刻显示层级树上光标指示的插槽或部件对应的图像",
  "Hotkey Popups": "显示快捷键操作",
  "Pan Drag": "拖拽平移",
  "Zoom Drag": "拖拽缩放",
  "Pan Move": "移动平移",
  "Zoom Move": "移动缩放",
  "Top": "顶部",
  "Top.note": "将活动视图滚动至顶部(层级树、摄影表等)",
  "Bottom": "底部",
  "Bottom.note": "将活动视图滚动至底部(层级树、摄影表等)",
  "Focus - Dopesheet": "聚焦 - 摄影表",
  "Focus - Dopesheet.note": "切换摄影表为活动面板、方便不使用鼠标在各视图间切换操作",
  "Focus - Graph": "聚焦 - 图表",
  "Focus - Graph.note": "切换图表为活动面板、方便不使用鼠标在各视图间切换操作",
  "Focus - Tree": "聚焦 - 层级树",
  "Focus - Tree.note": "切换层级树为活动面板、方便不使用鼠标在各视图间切换操作",
  "Focus - Viewport": "聚焦 - 视口",
  "Focus - Viewport.note": "切换视口为活动面板、方便不使用鼠标在各视图间切换操作",
  "Focus - Weights": "聚焦 - 权重",
  "Focus - Weights.note": "切换摄影表为活动面板、方便不使用鼠标在各视图间切换操作",
  "Next Skin": "下一个皮肤",
  "Previous Skin": "上一个皮肤",
  "Mute": "静音",
  "Highlight Pixels": "高亮像素",
  "Disable Constraints": "禁用约束",
  "Physics - Simulate": "物理 - 模拟",
  "Physics - Deterministic": "物理 - 确定性",
  
  "Views": "视图",
  "Minimize Views": "最小化视图",
  "Animations View": "动画视图",
  "Audio View": "音频视图",
  "Dopesheet View": "摄影表视图",
  "Ghosting View": "幻影视图",
  "Graph View": "图表视图",
  "Curves View": "曲线视图",
  "Metrics View": "指标视图",
  "Mesh Tools View": "网格工具视图",
  "Outline View": "轮廓视图",
  "Playback View": "播放视图",
  "Preview View": "预览视图",
  "Skins View": "皮肤视图",
  "Slot Color View": "插槽颜色视图",
  "Timeline View": "时间线视图",
  "Tree View": "层级树视图",
  "Weights View": "权重视图",
  
  "Tools": "工具",
  "Rotate Tool": "旋转工具",
  "Translate Tool": "移动工具",
  "Scale Tool": "缩放工具",
  "Shear Tool": "倾斜工具",
  "Pose Tool": "姿势工具",
  "Create Tool": "创建工具",
  "Weights Tool": "权重工具",
  "Last Tool": "上一个工具",
  "Local Axes": "本地轴",
  "Constrained Axes": "约束轴",
  "Constrained Axes.note": "显示相对于父轴的约束值",
  "Parent Axes": "父级轴",
  "World Axes": "世界轴",
  "Bone Compensation": "骨骼补偿",
  "Bone Compensation.note": "使子骨骼不会被父骨骼影响、一般用于修正骨骼位置",
  "Attachment Compensation": "部件补偿",
  "Attachment Compensation.note": "使部件不会被父骨骼影响、动画模式下仅适用于网格",
  "Pixel Snapping": "像素吸附",
  "Nudge Up": "上移",
  "Nudge Up (10)": "上移(10)",
  "Nudge Down": "下移",
  "Nudge Down (10)": "下移(10)",
  "Nudge Left": "左移",
  "Nudge Left (10)": "左移(10)",
  "Nudge Right": "右移",
  "Nudge Right (10)": "右移(10)",
  "Mesh Tools - Soft Selection": "网格工具 - 软选择",
  "Mesh Tools - Hull Vertices": "网格工具 - 外壳顶点",
  "Brush+": "笔刷+",
  "Brush-": "笔刷-",
  "Feather+": "羽化+",
  "Feather-": "羽化-",
  "Weights - Direct Mode": "权重 - 直接模式",
  "Weights - Add Mode": "权重 - 增加模式",
  "Weights - Remove Mode": "权重 - 删除模式",
  "Weights - Replace Mode": "权重 - 替换模式",
  "Weights - Strength (+10)": "权重 - 强度(+10)",
  "Weights - Strength (-10)": "权重 - 强度(-10)",
  "Weights - Strength (+1)": "权重 - 强度(+1)",
  "Weights - Strength (-1)": "权重 - 强度(-1)",
  "Weights - Bind": "权重 - 绑定",
  "Weights - Remove": "权重 - 移除",
  "Weights - Update Bindings": "权重 - 更新绑定",
  "Weights - Smooth": "权重 - 平滑",
  "Weights - Auto": "权重 - 自动",
  "Weights - Prune": "权重 - 修剪",
  "Weights - Pies": "权重 - 饼图",
  "Weights - Overlay": "权重 - 叠加",
  "Weights - Selected": "权重 - 已选",
  "Weights - Select Bones": "权重 - 选择骨骼",
  "Weights - Swap": "权重 - 交换",
  "Weights - Weld All": "权重 - 焊接全部",
  "Weights - Weld Overlapping": "权重 - 焊接重叠",
  
  "Options": "选项",
  "Select Bones": "选择骨骼",
  "Show Bones": "显示骨骼",
  "Bone Names": "骨骼名称",
  "Select Images": "选择图像",
  "Show Images": "显示图像",
  "Image Names": "图像名称",
  "Select Others": "选择其他",
  "Show Others": "显示其他",
  "Other Names": "其他名称",
  "Auto Scroll": "自动滚动",
  "Auto Scroll.note": "在层级树快速跳转到选择的图片或骨骼",
  "Scroll To Selected": "滚动到选中项",
  
  "Selection": "选择",
  "Deselect": "取消选择",
  "Select All": "全选",
  "Select - Bones": "选择 - 骨骼",
  "Select - Child Bones": "选择 - 子骨骼",
  "Select - Descendant Bones": "选择 - 后代骨骼",
  "Select - Colored Bones": "选择 - 同色骨骼",
  "Select - Slots": "选择 - 插槽",
  "Select - Draw Order": "选择 - 绘制顺序",
  "Select - Attachments": "选择 - 附件",
  "Select - Visible Attachments": "选择 - 可见附件",
  "Select - IK Constraints": "选择 - IK约束",
  "Select - Path Constraints": "选择 - 路径约束",
  "Select - Physics Constraints": "选择 - 物理约束",
  "Select - Sliders": "选择 - 滑块",
  "Select - Transform Constraints": "选择 - 变换约束",
  "Previous Selection": "上一个选择",
  "Next Selection": "下一个选择",
  "Hide Selection": "隐藏选择",
  "Store Selection 0": "存储选择0",
  "Store Selection 1": "存储选择1",
  "Store Selection 2": "存储选择2",
  "Store Selection 3": "存储选择3",
  "Store Selection 4": "存储选择4",
  "Store Selection 5": "存储选择5",
  "Store Selection 6": "存储选择6",
  "Store Selection 7": "存储选择7",
  "Store Selection 8": "存储选择8",
  "Store Selection 9": "存储选择9",
  "Set Selection 0": "选中选择0",
  "Set Selection 1": "选中选择1",
  "Set Selection 2": "选中选择2",
  "Set Selection 3": "选中选择3",
  "Set Selection 4": "选中选择4",
  "Set Selection 5": "选中选择5",
  "Set Selection 6": "选中选择6",
  "Set Selection 7": "选中选择7",
  "Set Selection 8": "选中选择8",
  "Set Selection 9": "选中选择9",
  "Add Selection 0": "增选选择0",
  "Add Selection 1": "增选选择1",
  "Add Selection 2": "增选选择2",
  "Add Selection 3": "增选选择3",
  "Add Selection 4": "增选选择4",
  "Add Selection 5": "增选选择5",
  "Add Selection 6": "增选选择6",
  "Add Selection 7": "增选选择7",
  "Add Selection 8": "增选选择8",
  "Add Selection 9": "增选选择9",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Paste": "粘贴",
  "Delete": "删除",
  "Rename": "重命名",
  "Duplicate": "创建副本",
  "Visibility": "可见性",
  "Show All Bones/Slots/Constraints": "显示所有骨骼/插槽/约束",
  "Draw Order Down": "绘制顺序下移",
  "Draw Order Down (5)": "绘制顺序下移(5)",
  "Draw Order Up": "绘制顺序上移",
  "Draw Order Up (5)": "绘制顺序上移(5)",
  
  "Tree": "层级树",
  "Replace": "查找和替换",
  "Parent": "父级",
  "Child": "子级",
  "Previous Sibling": "上一个同级",
  "Next Sibling": "下一个同级",
  "Parent Bone": "父骨骼",
  "Child Bone": "子骨骼",
  "Previous Sibling Bone": "上一个同级骨骼",
  "Next Sibling Bone": "下一个同级骨骼",
  "Tree Up": "层级树上一个",
  "Tree Down": "层级树下一个",
  "Collapse": "折叠",
  "Expand": "展开",
  "Expand/Collapse": "展开/折叠",
  "Scroll To Selection": "滚动到选择",
  "Scroll To Selection.note": "启用或关闭自动滚动到选中项",
  "Search": "搜索",
  "Search - Next": "搜索 - 下一个",
  "Search - Previous": "搜索 - 上一个",
  "Search - Select All": "搜索 - 全选",
  "Search - Clear": "搜索 - 清除",
  "Tree Filter": "层级树过滤器",
  "Tree Filter - Bones": "层级树过滤器 - 骨骼",
  "Tree Filter - Slots": "层级树过滤器 - 插槽",
  "Tree Filter - Attachments": "层级树过滤器 - 附件",
  "Tree Filter - Text Search Filters": "层级树过滤器 - 文本搜索过滤器",
  "Show Slot Folders": "显示插槽文件夹",
  "Show Slot Paths": "显示插槽路径",
  "Show All Skin Attachments": "显示所有皮肤附件",
  "Hide Skeleton Names": "隐藏骨架名称",
  "Hide Skin Names": "隐藏皮肤名称",
  "Hide Skin Bones/Constraints": "隐藏皮肤骨骼/约束",
  "Hide Viewport Skin Bones": "隐藏视口皮肤骨骼",
  
  "Menu": "菜单",
  "Main Menu": "主菜单",
  "New Project": "新建项目",
  "Open Project": "打开项目",
  "Open Project (Browse)": "打开项目(浏览)",
  "Save Project": "保存项目",
  "Save Project As": "项目另存为",
  "New Skeleton": "新建骨架",
  "Import Project": "导入项目",
  "Import Data": "导入数据",
  "Import PSD": "导入PSD",
  "Export": "导出",
  "Export JSON": "导出JSON",
  "Export Binary": "导出二进制",
  "Export GIF": "导出GIF",
  "Export PNG": "导出PNG",
  "Export APNG": "导出APNG",
  "Export WEBP": "导出WEBP",
  "Export AWEBP": "导出AWEBP",
  "Export PSD": "导出PSD",
  "Export JPEG": "导出JPEG",
  "Export AVI": "导出AVI",
  "Export MOV": "导出MOV",
  "Export WEBM": "导出WEBM",
  "Repeat Last Export": "重复上次导出",
  "Texture Packer": "纹理打包器",
  "Repeat Last Texture Packer": "重复上次纹理打包",
  "Texture Unpacker": "纹理解包器",
  "Settings": "设置",
  
  "Setup Mode": "设置模式",
  "Set Parent": "设置父级",
  
  "New": "新建",
  "New Bone": "新建骨骼",
  "New Slot": "新建插槽",
  "New Skin Placeholder": "新建皮肤占位符",
  "New Bounding Box": "新建边界框",
  "New Clipping": "新建剪裁",
  "New Path": "新建路径",
  "New Point": "新建端点",
  "New Animation": "新建动画",
  "New Event": "新建事件",
  "New Skin": "新建皮肤",
  "New IK Constraint": "新建IK约束",
  "New Path Constraint": "新建路径约束",
  "New Physics Constraint": "新建物理约束",
  "New Slider": "新建滑块",
  "New Transform Constraint": "新建变换约束",
  "New Folder": "新建文件夹",
  
  "Attachments": "附件",
  "Color": "颜色",
  "Mesh - Freeze": "网格 - 冻结",
  "Mesh - Freeze.note": "网格应用变换：旋转和缩放",
  "Mesh - Reset": "网格 - 重置",
  "Mesh - Reset.note": "在设置模式下重置网格的变形。在动画模式下重置为设置模式下的网格形态",
  "Mesh - Wireframe": "网格 - 线框",
  "Mesh - Edit Mesh": "网格 - 编辑网格",
  "Edit Mesh - Modify": "编辑网格 - 修改",
  "Edit Mesh - Create": "编辑网格 - 创建",
  "Edit Mesh - Delete": "编辑网格 - 删除",
  "Edit Mesh - New": "编辑网格 - 新建",
  "Edit Mesh - Reset": "编辑网格 - 重置",
  "Edit Mesh - Generate": "编辑网格 - 生成",
  "Edit Mesh - Trace": "编辑网格 - 描绘",
  "Edit Mesh - Refine": "编辑网格 - 优化",
  "Edit Mesh - Triangles": "编辑网格 - 三角形",
  "Edit Mesh - Dim": "编辑网格 - 变暗",
  "Edit Mesh - Isolate": "编辑网格 - 隔离",
  "Edit Mesh - Deformed": "编辑网格 - 变形",
  
  "Animate Mode": "动画模式",
  "Auto Key": "自动关键帧",
  "Animation Clean Up": "动画清理",
  "Next Animation": "下一个动画",
  "Previous Animation": "上一个动画",
  "Track Current Frame": "追踪当前帧",
  "Frame Keys": "帧范围",
  "Frame Keys.note": "将时间轴缩放至可显示所有关键帧",
  "Setup Draw Order": "设置绘制顺序",
  "Setup Draw Order.note": "将绘制顺序重置为设置模式下的绘制顺序",
  "Setup Pose": "设置姿势",
  "Setup Pose.note": "将所有变换重置为设置模式下的姿势",
  
  "Dopesheet": "摄影表",
  "Sync Dopesheet": "同步摄影表",
  "Lock Dopesheet": "锁定摄影表",
  "Refresh Dopesheet": "刷新摄影表",
  "Select Dopesheet Bones": "选择摄影表骨骼",
  "Dopesheet Filter": "摄影表过滤器",
  "Dopesheet Rows": "摄影表属性面板",
  "Dopesheet Toolbar": "摄影表工具栏",
  "Set Loop Start": "设置循环开始",
  "Set Loop End": "设置循环结束",
  
  "Graph": "图表",
  "Lock Graph": "锁定图表",
  "Refresh Graph": "刷新图表",
  "Select Graph Bones": "选择图表骨骼",
  "Graph Filter": "图表过滤器",
  "Graph Toolbar": "图表工具栏",
  "Graph Rows": "图表属性面板",
  "Hide Bezier Handles": "隐藏贝塞尔手柄",
  "Graph Frame": "图表帧范围",
  "Graph Frame.note": "缩放曲线图以适合曲线",
  "Graph Auto Frame": "图表自动帧范围",
  "Graph Auto Frame.note": "启用或关闭自动缩放曲线图以适合曲线",
  "Bezier Handle - Auto": "贝塞尔手柄 - 自动",
  "Bezier Handle - Separate": "贝塞尔手柄 - 分离",
  "Bezier Handle - Bounce": "贝塞尔手柄 - 弹跳",
  "Bezier Handle - Flat": "贝塞尔手柄 - 平坦",
  "Bezier Handle - Ease Out": "贝塞尔手柄 - 缓出",
  "Bezier Handle - Ease In": "贝塞尔手柄 - 缓入",
  "Bezier Handle - Ease": "贝塞尔手柄 - 缓动",
  "Graph Snapping": "帧吸附",
  "Graph X": "锁定图表X",
  "Graph X.note": "锁定关键帧在图表水平方向的编辑",
  "Graph X - Momentary": "锁定图表X - 瞬时",
  "Graph X - Momentary.note": "长按时锁定关键帧在图表水平方向的编辑",
  "Graph Y": "锁定图表Y",
  "Graph Y.note": "锁定关键帧在图表竖直方向的编辑",
  "Graph Y - Momentary": "锁定图表Y - 瞬时",
  "Graph Y - Momentary.note": "长按时锁定关键帧在图表竖直方向的编辑",
  "Graph Retiming - None": "重定时曲线调整 - 无",
  "Graph Retiming - None.note": "更改关键帧的时间轴(在图表中左右移动关键帧)时、不调整曲线的任何贝塞尔把柄",
  "Graph Retiming - Shape": "重定时曲线调整 - 形状",
  "Graph Retiming - Shape.note": "更改关键帧的时间轴(在图表中左右移动关键帧)时、调整前后两帧之间曲线的所有贝塞尔把柄",
  "Graph Retiming - Value": "重定时曲线调整 - 值",
  "Graph Retiming - Value.note": "更改关键帧的时间轴(在图表中左右移动关键帧)时、调整自身和与前后两帧曲线关联的贝塞尔把柄",
  "Graph Revaluing - None": "重赋值曲线调整 - 无",
  "Graph Revaluing - None.note": "更改关键帧的数值(在图表中上下移动关键帧)时、不调整自身曲线的贝塞尔把柄",
  "Graph Revaluing - Scale": "重赋值曲线调整 - 缩放",
  "Graph Revaluing - Scale.note": "更改关键帧的数值(在图表中上下移动关键帧)时、调整自身曲线的贝塞尔把柄",
  "Graph Store": "存储曲线",
  "Graph Store Swap": "交换储存的曲线",
  "Favor Tool": "偏好工具",
  "Favor+ (5)": "偏好+(5)",
  "Favor+ (10)": "偏好+(10)",
  "Favor+ (15)": "偏好+(15)",
  "Favor- (5)": "偏好-(5)",
  "Favor- (10)": "偏好-(10)",
  "Favor- (15)": "偏好-(15)",
  "Favor - Favor": "偏好 - 偏好",
  "Favor - Blend": "偏好 - 混合",
  "Favor - Shift": "偏好 - 偏移",
  "Favor - Linear": "偏好 - 线性",
  "Favor - Average (curve)": "偏好 - 平均值(曲线)",
  "Favor - Average (frame)": "偏好 - 平均值(帧)",
  "Favor - Average (all)": "偏好 - 平均值(全部)",
  "Favor - Default": "偏好 - 默认",
  "Favor - Setup": "偏好 - 装配",
  "Favor - Store": "偏好 - 存储",
  
  "Keying": "键帧",
  "Key Edited": "创建编辑帧",
  "Key Edited.note": "创建当前被编辑的帧、一般用于关闭自动关键帧",
  "Key Active": "创建活动帧",
  "Key Active.note": "创建活动项的帧",
  "Key Selected": "创建选中帧",
  "Key Selected.note": "创建选中项的帧、会创建选中项所有可创建的帧",
  "Key Shown": "创建显示帧",
  "Key Shown.note": "创建当前摄影表所有可见的帧",
  "Key Rotation": "创建旋转帧",
  "Key Translate": "创建位移帧",
  "Key Translate X": "创建X位移帧",
  "Key Translate Y": "创建Y位移帧",
  "Key Scale": "创建缩放帧",
  "Key Scale X": "创建X缩放帧",
  "Key Scale Y": "创建Y缩放帧",
  "Key Shear": "创建倾斜帧",
  "Key Shear X": "创建X倾斜帧",
  "Key Shear Y": "创建Y剪切帧",
  "Key Color": "创建颜色帧",
  "Key Attachment": "创建附件帧",
  "Key Attachment.note": "创建附件变形的帧、如网格、路径、剪裁等",
  "Select Keys": "选择关键帧",
  "Select Keys.note": "选择摄影表当前帧的所有关键帧",
  "Stepped Curve": "阶梯曲线",
  "Linear Curve": "线性曲线",
  "Bezier Curve": "贝塞尔曲线",
  "Shift Keys": "移动关键帧",
  "Offset Keys": "偏移关键帧",
  "Adjust Keys": "调整关键帧",
  "Key Constrained": "创建约束帧",
  "Key Constrained.note": "创建被约束后的变换值、可用于烘焙约束、方便作为切换动画的接续",
  
  "Playback": "播放",
  "Play Forward": "向前播放",
  "Play Backward": "向后播放",
  "Play Forward / Reset": "向前播放/重置",
  "Play Backward / Reset": "向后播放/重置",
  "Stop": "停止",
  "Repeat": "循环播放",
  "Stepped": "步进式",
  "Interpolated": "插值式",
  "First Key": "起始帧",
  "Last Key": "末尾帧",
  "Next Key": "下一个关键帧",
  "Previous Key": "上一个关键帧",
  "Next Frame": "下一帧",
  "Next Frame (10)": "下十帧",
  "Previous Frame": "上一帧",
  "Previous Frame (10)": "上十帧",
  "Loop Start": "循环开始",
  "Loop End": "循环结束",
  "Speed - Slower": "速度 - 更慢",
  "Speed - Faster": "速度 - 更快",
  "Speed - 100%": "速度 - 100%",
  "Timeline Pan Drag": "时间轴区域拖拽平移",
  "Timeline Pan Move": "时间轴区域移动平移",
  "Timeline Frame Drag": "时间帧指示器拖拽平移",
  "Timeline Frame Move": "时间帧指示器移动平移",
  
  "Ghosting": "幻影",
  "Ghosting - Frames Before": "幻影 - 之前的帧",
  "Ghosting - Frames After": "幻影 - 之后的帧",
  "Ghosting - Frames Current": "幻影 - 当前帧",
  "Ghosting - Keys Before": "幻影 - 之前的关键帧",
  "Ghosting - Keys After": "幻影 - 之后的关键帧",
  "Ghosting - Motion Vectors Before": "幻影 - 之前的运动矢量",
  "Ghosting - Motion Vectors After": "幻影 - 之后的运动矢量",
  "Ghosting - Anchor": "幻影 - 锚点",
  "Ghosting - On Top": "幻影 - 置顶",
  "Ghosting - Loop": "幻影 - 循环",
  "Ghosting - Lock": "幻影 - 锁定",
  "Ghosting - Refresh": "幻影 - 刷新",
  "Ghosting - Selection Only": "幻影 - 所选项"
}